[PS4] DJMAX RESPECT仲有冇人玩

求同好
成日自己打好悶，開online又等十世都冇人入

乜呢啲game唔係一個人玩既咩

嚴格黎講，都有得兩個人battle嘅

啲人通常一個人玩

係唔係出左新DLC
點解舊版無得更新

買到black square收左手

等左咁耐終於出 space of soul

由 black square 打到依家

Space of soul
唉不過人大左反應同手速真係差好撚遠，依家屎左勁多只能玩低難度

得PC先有

WTF

覺得psp最好玩之後d用touch玩嗰啲完全唔啱玩

I mean dlc 買到bs出咁多買死人
我剩係玩到tk1就停左 touch screen唔太岩玩